食戟之靈 255

已經慘到連po都冇人開

快d扑野結局完柒左佢算啦

冇人有期待既漫畫

已經連吐糟都唔想吐
回憶完就煮好咗

其實上集同今集司都似之前幸平老豆咁開始迷失
仆街鬼父就承虛而入荼毒佢
之後兩集肯定係幸平同大小姐一路煮一路好開心
又好有創意別開生面
最後令司搵返初衷點解自己鐘意煮野食
之後就只要有心人人都可以係食神
反咬鬼父一口之後happy ending bbq 完場

垃圾

快撚到

真正的美食係螞蟻

其實今集就係諷刺D食客水平太低感受唔到廚師嘅心機
剩係識講雞有雞味

鬼父講到自己咁撚勁咪又係要問人啲酸味係乜

咁先突顯到蟻酸既獨特
帶出龍膽對唔同範疇既食材既掌握
仲要bb蟻

老實講 我覺得佢今集畫/寫得幾好
寫司對上左第一席之後迷惘 之後比鬼父說服
只係鬼父篇之前鋪排得太差

垃圾到唔想睇

料理都要必殺

講真都係習慣咗先繼續睇，鬼父篇再唔完真係會棄

睇完呢集有d唔明

其實司係因為之前迷失期空虛寂寞同凍 . 有鬼父呢個共嗚者先埋堆？

睇到而家淨係覺得係得學園入面d小人物係因為學到十杰個煮法先buy鬼父

諗唔到除左佢地，都無人buy呢個idea

正常廚師都唔會玩蟻口水
D食評知係口水仲會擺入口咩

蟻酸唔係口水
蟻會分泌酸黎霸地盤之類

長知識了

螞蟻找到食物時，牠會從腹部末端分泌出一種化學物質-就是蟻酸

原來係屎水

由於各種螞蟻含有毒素蟻酸，人被咬或被刺後傷口或會出現腫痛甚至水泡，部份人先天性對蟻酸產生強烈敏感反應有引致死亡可能

GOOGLE一下好似有毒同腐蝕性

但蚊怕蟻酸 有紀錄片話茶d上身可以驅蚊

【成篋蟻慎入！】強國男為活蟻浸藥酒 非洲挖蟻巢帶返國被截

早幾話已經連料理過程都跳左

之前太拖 依家無人睇

睇到動畫就忽然搵曬漫畫黎睇
點知越睇越覺得拖
佢每周排名係幾多
jump可唔可以腰斬佢

單行本應該無跌穿死線又無新進威脅有排捱
唔知係換左編輯定比人屌得多反省過都想快速收鬼父篇

好似都固定頭三，不過由尾數
但係最近好似有升返上去，可能就完

出咗256
廢事開新post

變咗死神秒來秒去